大家登記成陪審員情況係點？

原來班藍屍已經做緊，佢大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明，要幫手叫黃絲朋友報名:
申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

3.學歷證明

利申:已經成為左陪審員名單上的一份子

推， PC49859 董華忠 太子站打人

如果未讀完書係咪冇得做

呢啲交返畀大人去做

push

推

唔係會自動成為候選名單既人架咩

啱啱收到信

唔使大學生都做到嘅。。。不過又真係有一班中產係超級藍絲

已登記

有咁多藍絲有大學學位

呢個時候有人叫你地寫信自薦做陪審員，你地就一窩蜂去做，咁係咪話俾政府聽，你係 protestors sympathizers，同情抗爭者，叫政府閘你地名同記錄資料在案呀？

淨係選民登記都流入咗啦

已收回信

Nationality 填香港得唔得？

我都記得grad嗰陣係有收到信話已被列入名單
如果資料冇錯唔洗update就唔撚洗理

可以check 多次

好多既得利益高學歷廢佬架, 我都識幾個